可能你唔想走，但係連外國人都幫緊後生仔爭取

我哋可以唔幫咩？幫咗先冇壞架！

傳送門：

90後00後先係最需要幫既一代